其實真係有必要繼續和平抗爭落去？

無論你有幾和平 最後入夜都係比啲黑警又打又拉 去左甘多日 再一直和平示威落去都唔係辦法。
大家有咩進激啲既野做 好想出份力